華盛頓郵報：美司法部擬不檢控闖國會示威者 估計多達800人

左膠:咁落力幫手插班pro-TRUMP，美國佬竟然放生班極右暴徒

港共表示

咁好心？

拜登 皇者風範

分分鐘班左膠專登攪事，害落donald trump度
依家未放人囉
元朗721起訴咗幾多白衣人呢？

香港表示連細路都唔會放過

如果唔起訴又彈劾侵d乜呢？

大和解

李家超學下美國啦
入去立法會理大全部告暴動

咁仲彈劾做乜鳩

拜登一定唔會趕盡殺絕

真正侵粉可能得20, 30%，其他都係鬼

港共：犯法就係犯法

Antifa

香港班藍屍又炒哂車

有咩用？德洲都走啦,仲有美國總統庚子年魔咒
佢死唔去先算

咁等港共加快檢控闖入立法會的人士

連登會睇得開心D

如果係美國
一早就xxx

你同上年話掉火魔嗰啲係鬼有咩分別

左膠deep state

好大分別
香港有捉完之後唔落charge 咩
有理冇理都裝條非法集結 暴動 俾佢哋喎

藍絲

藍屍又話美國同香港一樣嘅

你瞓L咗啱啱醒?

【突發】ANTIFA首領John Sullivan參與美國國會大廈暴動被捕！！有份在場煽動

果d 美國都係咁喇既藍絲依家講d 咩好